[TG bot] 有冇人用過menu builder bot？

爬咗成日文，都解決唔到兩個問題
1. 每次更新完啲button，個bot要剷走佢再入過先會更新，係咪冇得自動更新？
2. 加咗第二個ac入去做admin但係編輯唔到button/message個admin係咪唔係咁樣用？
thx